{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 라온 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 予約時、人数を超過する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、これはチェックインの際に決済が必要です。 宿泊料金は各基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、このような変更による不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の方には様々な特典が提供されます。 全客室には空気清浄機と禁煙室が備えられており、広い駐車場もご利用いただけます。 スタイラー、頸椎枕、朝食室、コロナ対応消毒などの便益施設も提供されます。 また、ヘアアイロンもレンタルでき、全室にウォッシュレットが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "予約時、人数を超過する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は各基準人数によって決まります。特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。このような変更による不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "ご予約の方には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機と禁煙室が備えられており、広い駐車場もご利用いただけます。スタイラー、頸椎枕、朝食室、コロナ対応消毒などの便益施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロンはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "全室にウォッシュレットが完備されていますか？",
            "answer": "はい、全室にウォッシュレットが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 489
    }
}